唔好理佢哋，等佢哋輸一世！

我係北角真香港人，尋晚在場，睇住義士30秒擊退福建，好治癒。
今日落街，好多商舖關左門，d風吹到行一行，其實佢哋自己搞緊自己社區。

只要我哋從此唔鬼理佢哋，佢哋就會谷住度氣輸一世！輸人輸面輸度氣！

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

推